想請教下期權同認股證，邊樣食水深d?

假如想做put去到一年後應該買邊樣冇咁蝕

輪=劵商做中介拎期權包裝好再sell俾你
中間無啦啦隔多浸咁你話呢？

謝謝

不如直接買期權

流通量低，老散多數玩輪。
如果香港個期權市場有美國咁成熟就係

大部份香港人根本對於保證金制度毫無概念
最好所有投資工具全部變哂正股咁樣玩就最岩佢地口味

指數一樣咁闊spread?

Market maker 唔出價/食價

bid ask 幾十點闊?